香港仲有無邊度可以買到「支那麵」？

突然好想食返！

支那麺 はしご 本店 （橋悟） - 銀座/担々麺

頂